［重要］有冇人知啱啱匯景發生咩事

當時我唔在場睇到，但我朋友話見到大概6點零左右，有個男仔比三個人由老麥拖到去許留山個邊，嘈得好犀利仲打到佢好金，擔心係手足黎所以上黎問下大家有冇人知咩事/而家個男仔情況如何
btw大家記住票站係大快活隔離，未投快d去

自推

推

Push